連登做乜撚野

唔撚理你地真心定假膠
隻狗嫂可以多左幾萬人follow
熱門幾個po變撚左睇波
仲不斷more more
變撚埋露波打氣大賽咁
都唔知做乜撚野
唉 無眼睇 不撚知所謂

場運動失焦 會散
都係因為你地造成
我係男人都對你地好失望
乜野時候做乜野都唔知
淨係掛住打j顧住條賓洲

唔好意思 麻煩大家幫手投票定個死線
大家既訴求唔可以不了了之
死線投票

不如爭取林鄭下海啦你地

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

屌你老母打緊仗仲玩膠
有冇比番啲尊重咁多位幫我地擋子彈既手足嫁
佢地出生入死
你班撚樣係度玩膠裸跑
果然係連登仔

721 811

(重開)(合集)822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

推翻D正經野
唔該

兄弟歸位啊

唔好再睇波

狗乸嚟嫁咋

我係對家依加一定笑得好開心
成班淨係掛撚住打飛機